講到口臭 究竟有幾多人知道政治有幾黑暗

我寫包單
栽贓嫁禍 自導自演 616一定出現
係人都知616要和平
但問題係 利益集團派臥底混入人群係一定會發生
佢地的政治注碼就係要將這次活動演變成衝突 再變暴亂
佢地先可以spin走大家注意力 汙名化成件事
總之唔好鬆懈